政總附近安裝CCTV塔係誤報：唔係新安裝，其實一早有，只不過係升級

大家可以安心啦

安你老母心，呢啲嘢根本一支都唔應該存在

下次要保護住支野

一早有燈柱，而家只係加返個cctv

好想用好多重膠袋保護佢

唔可以比人油黑佢 同 破壞佢

第二幅圖係咩嚟㗎

政府真係做乜都有位人入

勞工處職安健投訴表格